% !TEX TS-program = LuaLaTeX
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode 
% !TEX root = ../../mal-core.tex

\gdef\mujnazevCS{Šťastný nový rok 2024!}
\gdef\mujnazevEN{Pour Féliciter 2024!}
\gdef\mujnazevPR{\mujnazevCS}
\gdef\mujnazevDR{\mujnazevEN}
\gdef\mujauthor{Redakce}

%\bonushyper

\nazev{\mujnazevCS}

\nazev{\mujnazevEN}

\author{\mujauthor}

%\Adresa{}

%\Email{}

%\Abstrakt{}
%\smallskip
%\KlicovaSlova{}

%\Abstract{}
%\smallskip
%\KeyWords{}
\bigskip


\ifx\relax
\noindent
Ze sedmi základních dílků hry tetris (I, J, L, O, S, T a Z) složte jednotlivé znaky. Dílky padají volně zvrchu.
\medskip

\noindent
\hfil\includegraphics[width=\textwidth]{tetris-zadani.png}

\noindent\hfil
Zdroj: \url{https://erikdemaine.org/fonts/tetris/}
\medskip
\fi

%\noindent
%Vítáme a těšíme se na XXXIII. olympijské hry v Paříži.

\noindent%\hfil
\includegraphics[page=1, width=\textwidth]{olympijske-kruhy-crop.pdf}%
\medskip

\noindent
Pozvánka na přednášku Pavla Stříže \emph{Sudoku s překryvy} na Statistických dnech 2024 v Perné pod Pálavou. Název sudoku by byl: Těšíme se na XXXIII. olympijské hry v Paříži. 

Pro zájemce přikládáme i řešení. %Řešení je ve spodní části.
\smallskip


\noindent
\includegraphics[page=2, width=\textwidth, angle=180]{olympijske-kruhy-crop.pdf}%

%\noindent\hfil
%\includegraphics[height=14mm, angle=180]{tetris-reseni.png}%

